[轉高登]歷史重溫：1949年解放軍在上海街頭打掃

推

之後發生乜嘢事？

push